[小朋友選擇題]劉佩玥子定龔嘉欣？

一直覺得moon唔靚！

劉佩玥點都大過零波欣

moon 剪左短髮之後好靚

劉佩玥係衰少少個面型啫，我自己覺得唔大問題
同埋都大波過龔嘉欣
至於你話喊樣，其實我都當係演技嚟
平時J女都唔會j喊樣啦

劉佩玥成個巴斯光年樣，波大都即刻軟曬啦